Milá Nasťo! 18.11.09 v Praze Píšu tě z Prahy, myslím, že znáš to město docela dobře. Ziju v Praze už tři měsice, protože chtěla bych studovat na vysoké škole. Ale teď chci vypravět o Praze. Jsem tady není dlouho, ale se mi zdá, že už miluju jí. Citím, že v Praže je moc pohodlná, dobrá atmosféra. Rada se procházím po Vaclavské náměstí, Staroměstské náměstí - všechno je krasno. Zvláště, mám ráda sochy Davida Černého. Třeba "Svaté Vaclav a mrtvý kůň" a také hodně jiných. Stýska se mi po Rusku, ale těším se, že tě uvídím v Praze. Miluju tě, Tvá Ksijuša.
